倫敦市長參選人 叫大家堅持 「直到煲底相見」！

Farah London講廣東話撐港人

感動師

雖然聽得好辛苦 但都希望佢可以當選 加油!

仲以為Shaun bailey
不過Shaun bailey前幾日出咗事

Independent Candidate

推

佢好似有羅聰大力撐，所以就唔多講啦

但出左事係指咩

我知工黨保守黨互告緊

話佢出fake news
比工黨搞

左膠

WTF

up muh 7

好貼地

What 7 u say

好撚癲

今日英國宣布BNO平權路線

作為你下任倫敦市長，我歡迎你到倫敦

一個令你會感到安全和自由的民主城市

我哋會一直堅持落去，直到煲底相見。

多謝你

倫敦煲底見

佢地兩邊其實都好似美國兩黨咁

係咁main stream media + fake news 洗人腦

但英國好似比武肺同lockdown 搞到兩邊都唔信

英國未來係點真係刺激過睇戲

同你班港豬講撚左幾百次都要講
一落地
第一件事等到有投票權即刻登記
第二件事教英國人點分香港人出黎 避免支那豬假扮連累港人

Pish

學好啲廣東話ok？咁都聽唔明 段野仲要寫埋係個caption到 係咪閱讀理解fail?

雖然聽唔明，但一個英國人咁努力嘗試講，好感動

巨嬰

與香港結啼為姐妹城市.......

眼濕濕，幾耐冇聽過呢句

好似GOOGLE TRANSLATE講野咁
BTW respect

跟得超貼

好感動

政棍為咗選票咩都做得出

想睇佢份稿

香港內政關你撚事

當選左之後就隱形
好似English蔡咁

人血饅頭好好食

中共幾時倒台

倫敦煲底喺邊

有機會當選果d有冇發聲？

倫敦區好多小黃人immigrants 咩
容乜易歸錯邊

On9

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

尷到傻
btw，呢個參選人冇乜人支持。

點都好人哋表咗態點都要多謝返聲
利申：無BNO

有無人識翻譯佢D泰文

多謝

隔岸觀火

speak english la

阿鬼 你都係講返英文啦

感謝師

好多謝佢

Pushhhhhh

hello massage

英國用某種形式奪回香港

嘩 真正政客

係咪得我一個覺得幾好笑no offence

感動師

Retweet

靚女

要字幕先明但好感動

呢啲唔估佢啦 記得上年就係有個倫敦司市長參選人講唔俾公務員移民 之後連登仔就日撚日喺度提 一個參選人都可以打到飛機 自從不斷批鬥公務員手足

阿鬼 你都係講番英文啦

up

好似係同一個

佢上年出聲到宜家wo

「BNO 平權 無PoPo份」倫敦市長候選人發聲制裁PoPo同公墓員

《痴撚線》終於有英國公眾人物追擊「陶輝」同「莊定賢」

做開剪報

可摸耳講中文

係倫敦既香港人識投啦

所以先講冇記錯係嗰陣時開始啲人批鬥公務員手足

Push

#146030
呢隻五毛成日改名
唔好比佢洗到底
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

#165028 英德納雄耐爾
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

佢本身係咩黨？

睇到想喊

一聽就笑撚左 不過好感動

好感謝英國用移民政策幫香港人

但係真係想睇佢管下啲英藉撚樣先

#241504
黃絲式民主
五毛賤種
舊名:（SL人UT）/小奴狗狗/ 喵喵0u0-1147苦主/平胸好醫生
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

#27530 一23四
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

Ching有料

p

淨係聽到煲底相見

求字幕

不如講返英文啦

都唔知有up 乜鳩

thank you so much

仲未選市長？

唔該唔好搞喊我

咁快搶香港人選票😏😏

講得好辛苦，辛苦哂

連登仔把口真係好撚難聽
人哋有英文唔用，用廣東話支持你班仆街
多謝都冇句， respect 下啦

係咪真嘅都令人感到流晒涙！

走啦走啦
快d走啦

留係香港個班都on9
等比人清算啦
無錢只係藉口

要走一定走到
唔走正傻仔

軍師:有事 我走先 煲底見

好感動 但係啲廣東話難聽過蝗蟲 1000 倍

大家入去like下retweet下

聽到煲底相見，打咗冷震

雖然真係幾感動

講到好似越南話咁唔怪得人地話廣東話似越南話

入去twitter多謝佢啦，係度多謝做乜

會的！

多謝。

雖然唔係好聽得出佢講緊廣東話
（感覺似泰文多啲）
但非常感動

移咗民仲同你返煲底做乜

push

Nice

個八婆已犯國安法

屌！要加字幕喎

雖然好似越南話
但好感謝佢

禁錯

眼濕濕

真係有啲難聽得明嘅。。。
但係段嘢都寫晒喺度點解都仲要問

五毛raider

感動

除左港式英文依家有英式廣東話

佢段片咪有中文字囉

嘩... 你有心靈感應

好滾動

你係唔係見到小朋友踩單車仆街會笑鳩人果d人黎

講泰文咁

我一個字都聽唔明

一直想問 煲底即係邊度

以為佢講緊泰文

你條問題已經出賣左你啦 五毛

聽唔明.. 多謝你

出兵未？

2023年12月

法拉

好滾動
多謝london市長

上咗去Twitter 講多謝

倫敦啲姐妹城市個個非富則貴

除咗北京、上海

有毒既, 不了

武肺推遲到今年5月

我都係

想幫佢化過個妝

雖然難過估歌仔
但係都thank you有心

Push!

呢兩個真心不了

最後嗰句 I stand with you 好好聽

最尾句好清楚

煲底都識係咩真係勁，你問支那班共狗有幾多個人知煲底相見點解？

推 推 推

雖然聽唔明，但好感動，有英國人咁關心香港。

好希望自己生活喺倫敦，然後睇住佢成為自己選出嚟嘅市長，林鄭依啲非民選嘅垃圾特首真係無撚得比。

係咪即係叫人唔好去英國

多謝
推

屌

佢仲有ig架

以為講泰文

我以為佢講緊第2種語言
不過係好有心，感動嘅！

有d想喊

加油

Thanks!!